"Hij niet met mij praten van zijn eigen arts," zei Fitzwilliam, lachende gezichten.
"Hij alleen vertelde me wat ik nu heb je verteld."
Elizabeth maakte geen antwoord en liep op haar hart zwelling met verontwaardiging.
Na het bekijken van een beetje, Fitzwilliam vroegen haar waarom ze was zo attent.
"Ik denk aan wat u voorgehouden me," zei ze.
